有人叫臭閪 點解無人叫香閪？

因為真係好臭

臭你又奶

有人叫臭閪 點解冇人叫臭撚

香反而冇人奶

有美麗西

我都諗起依段

因為分泌物通常有細菌，有細菌就會臭

利申：科學家

臭同奶唔奶無關係

因為香係叫香閨